有啲港女真係好多事

頭先自己一個食飯，有對八婆搭枱坐正喺我隔離。

我好快就叫咗個餐，有湯有飯。
對八婆就揀極都揀唔到，最後叫咗一份野食share。

我個飯黎咗之後，佢地就好大聲咁講，
咁大份餐比着我自己一個一定食唔晒囉，女仔點會食到咁多野呀，我地share食先啱啱好囉。
大佬，我大食關你春事咩

之後佢地開始望住我碟飯品評每一樣材料，話我啲餸核突，接受唔到

然後我個例湯黎咗，佢地又即刻話，比着我一定唔會飲呢啲味精湯囉，又熱又唔健康

如是者佢我每夾一舊餸，每黎一樣野佢地都係咁大聲討論，直到我食完餐飯為止。

我想問佢地係當我聾，定係想比說話我聽？連人地餐飯你都要管埋，監視住我食晒成餐飯，你地老母有無教你地禮貌？大家都係女人，點解食餐飯都要逼害我？

純想知你係咪好肥

我係你會望住佢兩個笑幾吓 照道理會自動收嗲

BMI 18

你係咪連望佢地一眼既膽都冇

其實我有兜口兜面望過幾次，坐對面條女即刻望翻佢個friend繼續討論

好撚無賴

當面屌佢

拍枱屌佢老母啦
不過佢一句 唔係講緊你就收皮
所以樓豬好波

你地估條條女都係戰鬥民族黎架咩

網上兇狠
有種就當面屌柒佢

唔可以下下都成隻癲雞咁

大食但瘦嘅女仔，感覺好可愛

屌人一定要發癲咩

笑鳩佢食完會肥，順便曬命自己食極都唔肥

呢句認同
但係你都可以扮錄音講：

隔離有檯窮閪幾個人share一個餐
未必係窮既
但係要節食減肥真係好撚可憐
可惜我食極都唔肥
哂，應唔應該問佢地點增肥好

點似有啲人
食多兩啖飯都肥到隻犀牛咁

直接叫佢靜

BMI 18 當面串到佢冇聲出都得啦

啱呀，係香港生活好難做個斯文有class嘅人。唔想下下做到咁盡同人一般見識，但實在太多on9垃圾人迫到你唔發嬲唔得

樓主點解唔當面屌佢

蝦毒撚呀依家
利申：毒撚

呢啲傻西理撚得佢呀
個心笑鳩佢智障就得

你畀我屌我幫你屌鳩佢地

利申，巫婆咁既樣
不過佢地同我都差唔多

因為我係一個淑女

咁都忍到既

渣ga

如果喺我一定即刻打開whatsapp
錄音俾人聽 大大聲講
真係痴撚線依家啲八婆多嘢講到呢
人地食乜都要講餐死

Pmed

如果係我，我會加入討論，佢每點評一句我就和應佢，佢竇狗飯我又可以點評下，度過一個快樂既下午

睇下邊個頂唔順先

1/10
嗰一分係比你個麻甩佬成功誤導讀者
以為係女仔呢個事實

係咪特登架?

咪又係睇樣

係唔係啲師奶黎？
佢地好鐘意大大聲評頭品足

上面係咪傻
呢d情況一回嘴就各打五十大板
扮弱者先係高章
同八婆鬥嘴只會顯得自己同佢地一樣咁low

最近好多奇怪殺人動機。凡事都係沉住氣好啲。

pmed

高招

個鼻好痕，打個乞嚏先

同意
樓豬小心啲好

負評因為樓豬將件事睇得咁重，咁唔明人地八婆無啦啦批評就應該當面串返佢轉頭地啦
「依家我食定你食啊，講咁叉多嘢」
一句收佢地皮
唔好怨下次為自己爭返啖氣啦

陳凱琳咁既樣

你連當面屌鳩佢地都無做

你比佢地更加廢

都唔明啲女仔一個常餐都食唔曬係扮乜野
未試過同人share一個餐咁on9
一般食完自己嗰餐 再食埋啲frd食淨既野

試過有個阿姐每碟野都問我好唔好食

姐係葡萄你瘦咪踩低你自high

燶閪連個餐都買唔到要扮細食同人share

好霸氣 「靜啦」

lm

心痛樓豬

屌柒佢啦 又上黎取暖

我試過隔離枱坐左對母女
條港女不斷評價周圍既食客叫左咩餐食
食完又話唔好食 下次去番邊間食仲好

樓主應該又肥又矮又毒

喂喂喂 d香港人係咁架啦 包容下啦 唔該！

除咗肥之外可能中晒

其實嗰兩條女身形同我差唔多，唔覺得會羨慕我瘦
佢地嘈應該純粹係因為佢兩個真係好多事，把口收唔到

前堤係要靚

比我就一碗湯倒落枱面 倒向佢方法 整濕佢

暫時未試過

我有個女仔fd都係好大食
佢去譚仔食嘢
可以一個過橋加多個大土匪
個次對面枱有d死港男笑鳩佢
仲影鳩佢(開撚左閃光燈)
跟住同佢食嘢個朋友企起屌鳩班八公
去街食餐飯都咁撚辛苦

港男

細食無計

以為自己好高檔
咪又係要食同一間仲要搭檯

邊個靚女就邊個岩

好難細到咁
識啲女食正餐果陣又唔食
夜晚又食宵夜

呢啲港女弱撚智
淨係會做呢啲小動作 同小學雞一撚樣
樓主唔洗理佢地 由佢地繼續弱智落去

有次食米線叫清湯
有兩條八婆聽到即刻吹水話咩米線唔叫辣不如唔好食

心諗我食唔食辣關你班八婆咩事
我淨係鍾意食嗰到d乍醬ja

諗住認完上嚟開post

啲人真係痴撚線 管埋人地食乜都有
食多食少關你撚事咩 食埋你忽肉呀？
咁撚得閒留意人再加把口笑鳩人 有冇咁得閒呀

事發當時唔識還擊
事後上連登講有咩用？
多正評=報左仇/還左公道？

仲有唔一定要發癲先叫還擊
就算你只係有禮貌咁叫人唔好再評頭品足，都已經係一種表態，好過你粒聲唔出

你再繼續係咁咪一世都俾人踩囉

我又係好憎去食野,隔離檯係咁望你果份,1次半次都算,係咁望撚住晒...
我知我唔係包場,咁我企起身對住你碟野放屁架啦

死八婆死八婆死八婆～

我都試過 係學校溫書 之後一個人係canteen食下午茶 俾隔離班女大大聲話我係咪失戀 一個人食吓下午茶就覺得人失戀 真係好八婆好多事 其實大個之後出到嚟做嘢 好多時候都係自己食 有咩問題？ 唔係個個都好似你地咁怕一個人

次次食飯對付隔離枱嘅煩閪港女都會同朋友講：最近終於肥翻啦！90磅了
佢地即刻收聲

我係俾人笑大食嗰種
其實最好笑係佢地share食一個餐都仲要肥過我
做乜先

當佢啲野食黎你又屌返佢
乞衣黎架？俾我一定食得晒一個餐 唔會share!

識得有個臭系
話食素好
佢個fd話：阿邊個除左海鮮之外既肉都唔食
佢就話鳩人地應該唔好食肉
但自己一直夾緊肉

叫多幾兜飯車落條臭西度啦

屌佢老味嘛

如果我應該會答返佢爹
再暗示自己食唔肥

港女係咁

好男不與女鬥呀

d八婆點會因為你一句禮貌既說話而唔再評頭品足 可能一講完就唔話你姐 你一行開左咪再繼續評論乜乜乜

唔係任何事都話當時出左聲就得架
真係膠都費時俾

p.s 開post都係吹下水姐 share下
根本冇諗住咩報咩仇 還公道
因為d八婆都唔上連登 睇到都唔會改

下次我陪你食

叫多碟同一樣野請佢地食
跟住同佢地講：

「見你地咁撚慘，請你地食，我當餵狗！」

扮跣手成碗湯潑落條八婆度丫嘛
無仇報, 記得say sorry 呀

有次同frd去元氣食飯淨係叫左碗濕鳩烏冬食
比隔籬個港女笑鳩，又問佢條仔"你估吓碗野幾多錢，我估三十蚊都唔使"

同佢哋講 你好呀!借問聲呢到八婆幾錢碟?

大食先好呀
最撚憎呢d八婆，平時肯定老撚奉浪費食物，叫碟飯食兩啖就話飽嘅死臭閪 然後話：哎呀自己減緊肥
btw我都係食極唔肥嘅瘦撚

號個世界永遠有呢啲八婆

係都幾好

好on 9啦 對身體好撚唔健康
咁食法個肝實好快謝

港男咪一樣 成班八公

好撚on9

死廢老思想
樣樣都話做左無用
都係果句抵俾人踩
連對住個八婆都唔敢反抗，連登仔仲敢笑人港豬

其實係我見親都男人食唔曬
仲要加底
反而d女知自己細食
寧願share或者叫少d
某部分on9連登仔邏輯：
食多=肥婆
食少=港女

無話題咪要講人是非

以為你係巴打

yeah
以口還口都睇對象

八婆呢d生物諸葛亮都講唔掂啦

咁撚on9 老實講一個常餐有幾難食哂 正常食量咋嘛 我BMI16.1都食得哂啦 下次當面寸9呢啲八婆啦

點解你可以連駁嘴既膽都沒？咁樣比女人數你，無家教係佢地，無面係你自己，巴打比啲勇氣屌7佢地為男人爭光啦

樓主咁慘自己食

一句關你撚事呀八婆

絲打黎

俾我一定啤鳩住佢哋
利申 戰鬥民族

點解你唔識反駁佢?
佢對評頭品足 你一樣可以話反佢
佢話你大食 你米話兩個人食一個餐唔代表減到肥
女人鬧交=小學生大戰 佢話你乜你話反佢乜

辣殺

咁都忍到屎都食到

樓主好慘，最憎呢d八婆，亦好憎咩叫一個餐share,成日話咁多點食

佢地可能妒忌樓主吃得比她們多卻比她們瘦

叫個fd扮打電話比你嘛
事先係wtsapp夾好
扮係男朋友
然後話遇到兩隻癲雞
咁咪串返佢囉

正常對自己冇威脅果(例如肥婆) d女人唔會理你 睇來樓主有幾分姿色

點解唔一開頭屌柒佢哋
忍有用咩？
人哋咪繼續得串進尺繼續講囉
既然佢哋講到咁大聲 你唔駛畀面佢哋㗎喎

係

八婆單打mode
好撚煩

咁就同嗰兩條八婆一樣咁低level